借錢比朋友收唔撚返

仆街 借左幾千蚊比個fd
依家佢潛撚左返大陸
電話又打唔通 搵佢屋企人佢地又話唔會幫佢還比我
依家我成日掛住舊錢 成日都好唔開心
我仲讀緊書 舊錢對我黎講都唔係一個小數目

借錢唔還死全家
唉 你見到個po可唔可以還錢

推

借到錢係我能力

預咗

欠債不還錢 致富的名言

On9先會借咁多錢俾人
利申：淨係借過幾十蚊俾人，仲要對方即日還

你當d錢買利物浦輸左算啦

我有個中學校友都係咁ga情況
仲要佢琴晚先係Facebook post 完

借錢梗要還 咪俾錢中介

仆街啦呢d人

以後都唔會借錢比人
幾千蚊買起一個人人格

輸左唔撚洗還呀

睇黎都幾多呢d借錢唔還嘅仆街
佢借左幾錢比人

宜家咩年代呀仲借錢 係佢自己搵安信兄弟啦

我叫你借又冇話會還

借錢如送禮
借一萬蚊比佢 唔還 真係屌佢老母

諗住係朋友先會幫佢

呢d撚樣真係唔死冇撚用

你借左1萬比人？

$4500

借得就預左無啦

諗番起黃子華

問借錢就兄弟，追還錢就契弟

咪當比幾千蚊睇清個人 當買個教訓

朋友？潛咗？點解你唔係關心佢發生咗咩事

幾千都要潛 好唔掂wor 你朋友

我 wish 你
仔仔 沒籮柚
女女 講粗口
失咗蹤成年 呃我錢成年
原來去搞婚宴

你朋友係咪叫呀joe?

我借得錢就預朋友唔會還，所以我好少借錢畀人

錢係憑我自己能力借返嚟
做乜要還？

I know that feel bro
我有個兄弟由中學開始借我錢到依家都未還
利申 已經出左黎做野半年

喺fb鬧鳩條友?

就係呢啲諗法造就左咁多借錢唔還嘅仆街

追數慘過食屎

都啱...不過佢人格淨係值幾千 唉

早半年朋友急住要一萬，借左俾佢都無諗住要佢還。

會有咩事發生 除左避債之外
一係可能比人斬撚死左

借錢梗要還 咪比錢朋友

初頭借過幾次比佢 佢都有還....點知

借左幾多

嗰條仆街依家點

你係咪好有錢

知地址就小額錢債啦

你當借，佢當你送

就係唔知
同埋冇借據嘅話會唔會唔受理